<resources>
    <string name="app_name">Gradski Transport Varna</string>
    <string name="complaints_and_signals_info_text">„Градски транспорт“ ЕАД Варна Ви информира, че от 25.11.2016 г. за Ваше удобство експериментално работи информационен център с телефон за връзка <b>0700 10 933.</b>\n\nСтартираме с работно време за директна връзка от <b>06:00</b> до <b>22:00</b> часа. С цел подобряване качеството на предоставяните услуги, всички разговори се записват.\nЗаписаните обаждания, извън посочените часове, се обработват на следващия работен ден.\n\nВашите предложения, въпроси, жалби, сигнали, похвали и благодарности към нас, можете да отправите и чрез контактната форма или на e-mail <b>signali@gtvarna.com</b>\n\n<i><b>На основание чл. 111, ал. 4 от Административнопроцесуалния кодекс, анонимни сигнали не се разглеждат!</b></i></string>
    <string name="info_number">Необходимата Ви информация ще получите на тел. <b>052 572 200, 0882 654 011</b></string>
    <string name="info_mail">Напишете своето запитване на e-mail: <b>info@gtvarna.com, reklama@gtvarna.com</b></string>
    <string name="important_text"><font size="18">Промени в обслужването от 01.07.2017 г.</font>
    " +
    "\n" +
    "Уважаеми клиенти,\n" +
    " \n" +
    "Информираме Ви, че считано от 01.07.2017 г. се въвеждат следните промени в обслужване на определени линии от „Градски транспорт“ ЕАД Варна.\n" +
    " \n" +
    "\n" +
    "Автобусна линия 148 ще обслужва късни курсове от „Почивка“ и „Владиславово“ в 22:40 и 23:00 часа (валидно за делник и празник);\n" +
    "Автобусна линия 209 Б ще обслужва курс от „Владиславово“ в 21:40 и от „Панорама“ в 22:40 (валидно за делник и празник);\n" +
    "Преустановява се обслужването на курсовете по направление на линия 14 А;\n" +
    "Преустановява се обслужването на курсове по направление на 31 и 31А, чиито маршрут е по бул. „Левски“;\n" +
    "Преустановява се обслужването на курсове по направление на линия 36 от с. Звездица в 07:00 и 10:00, както курс в  10:30 и 18:10 от Варна за с. Звездица. Курс от Варна ще се изпълнява 17:45 часа;\n" +
    "Преустановява се обслужването на курс по направление на линия 23 в 12:45 от Варна и 13:30 от с. Каменар.\n" +
    "Информационен център\n" +
    "\n" +
    "„Градски транспорт“ ЕАД Варна Ви информира, че от 25.11.2016 г. за Ваше удобство експериментално работи информационен център с телефон за връзка 0700 10 933.\n" +
    "\n" +
    "Работно време за директна връзка всеки ден от 06:00 до 22:00 часа. Извън посочените часове всички обаждания ще бъдат автоматично записвани и обработени в работен ден.\n" +
    "\n" +
    "С цел подобряване качеството на предоставяните услуги, всички разговори ще бъдат записани.\n" +
    "\n" +
    "Вашите предложения, въпроси, жалби и сигнали можете да отправите и чрез контактната форма на адрес http://www.gtvarna.com/zhalbi-i-signali</string>
</resources>
